胡 子 彤 榮 升 老 闆 女 友 歐 鎧 淳 表 示 滿 意

胡子彤於兩年前拍了部電影《點五步》，由棒球員搖身變成演員，不安於本份的他，決定今年涉獵飲食界，逐步擴張事業版圖，夥拍哥哥及已故化妝大師陳文輝的孫兒Gary Chan，榮升做鐵板燒店的老闆，而食店近日已開幕，獲家人及女友歐鎧淳，還有吳肇軒、談善言、柯煒林、陳宇琛等一眾好友現身撐場。

榮升做餐廳老闆，會否經常帶女朋友來撐檯腳？子彤笑言：「都會㗎！生日、情人節、乜乜紀念日都係喺度食，我諗女朋友唔介意嘅！哈哈，講笑啫！好似今年情人節，除咗食飯，我都送咗份親手整嘅禮物畀佢，好在女朋友都表示滿意！」

豬扒歐鎧淳可唔可以收皮

嘩屌 條女豬到

唐氏綜合症夫妻相

夥拍哥哥及已故化妝大師陳文輝的孫兒Gary Chan

我一開始都睇唔明

咁快搵到錢

類似西班牙藉老公果種？

白粉仔

可唔可以咪撚成日POST 條乞衣仔上嚟??
隔幾日就見到佢嘅POST, 好撚嘔心

鐵板神燒呀嘛
有post講緊

條仔好撚似古谷實漫畫既奸角

馬英九看手錶.jpg

點解咁既樣可以拍戲 靠關係？

原來拍緊拖
兩個都好 William Hung

兩個都好醜